Свинина жареная с квасом

Ингредиенты:
1. Квас «Якуцкий» - 600 мл 
2. Свинина - 600 г
3. Масло сливочное - 150 г
4. Чеснок - 1-2 зубчика
5. Репчатый лук - 40 г
6. Лист лавровый 
7. Гвоздика молотая
8. Перец горошком
9. Соль

Способ приготовления:
1. Репчатый лук нашинковать. Чеснок мелко порубить. 
2. Мясо положить в неокисляющуюся посуду, добавить лавровый лист, перец, гвоздику, нашинковать лук, нарубленный чеснок, залить квасом, выдержать 1 час на холоде. 
3. Растопить масло. 
4. Мясо вынуть из маринада, обсушить, натереть солью и жарить на противне в жарочном шкафу до готовности, поливая маслом и выделяющимся соком.
5. Нарезать готовое мясо на куски, положить в глубокую сковороду, полить квасом, в котором мясо мариновалось, довести до кипения и снять с огня.
6. Подать с печеным картофелем. Отдельно подать хрен и соленые огурцы.
